費托個post充滿蝗味

個ha大陸人算係少數理性
同埋費托推尼馬果單都係尼馬撩興人先

打殘體想點

理性嘅強國人太少

翻牆，是非法的